如果食咗止瀉藥之後食瀉藥

咁仲會唔會痾
相反，食咗瀉藥之後食止瀉藥又或者止瀉藥同瀉藥一齊食，咁仲會唔會痾

利申，啱啱痾屎嗰陣諗到

會瀉乾水屎

會中和返無事發生
利申以前中學做lab唔覺意飲左支HCl
即係灌返支NaOH執返條命

咩嚟
冇讀chem

無事 中和胃酸既藥 triact
入面有aluminium 同magnesium
前者會肚痾 後姐會便秘

有冇人親身試下

實驗係驗證真理嘅唯一手段

要睇你2隻藥食幾多份量 通常大份量d果個作用強d
如果1樣分量就睇你身體對邊隻藥反應強d
隻藥既強度都有影響 弱瀉藥 + 強止瀉
所以你combine咁食 個個人反應唔同

同埋你先後次序食其實應該無分別

想柯屎但係個屎眼又唔俾你柯, 會好大獲

瀉藥同止瀉藥個機制應該唔同，無得抵消

你有無試過肚屙食止瀉藥？
我覺得止瀉藥無乜用

以前阿sir故落
你只會想痾又痾唔出
不停loop

本身要瀉出黎 但係又有止瀉頂住唔俾屎眼噴出黎
咁出口出唔到就自然係入口出返去
結果係咩自己諗了

我都試過，個胃暖笠笠

有個大陸youtuber做過實驗

好似調翻轉喎ching aluminium hydroxide會constipation

哇 咁你咪好囉然鹹囉

絕對會令你肚瀉的藥vs絕對不會再肚瀉的藥

竟然有大陸youtuber
有無link

exothermic reaction 應該都夠你死

有冇化學人解答下邊樣食先有冇分別

咁之後呢？

即係最強的劍vs最強的盾